win10/mac播Blu-ray player

係日本買左幾隻blu-ray諗住睇
想請教下有冇好用嘅video player播到blu-ray?
試左VLC但跟哂網上啲教學整都係播唔到
畫質要求唔高 播到同埋唔係支那軟件就可以
最好就可以免費啦
上網搵左Macgo 同 AnyMP4試用左都ok但覺得有啲貴
睇下巴打們有冇啲更好嘅推介

試吓PotPlayer

試左 都係唔得佢出個error話可能不是影音檔咁

點解唔直接買碟機算

想係電腦睇多啲點知要搵player係咁麻煩

CyberLink PowerDVD 20 Ultra

買player + 有mac driver嘅外置BD碟機嘅成本肯定大過直接買bd player / ps4

電視有時屋企人要睇
同埋唔知而家啲player software 原來播唔到
買左個bluray碟機先知要另外再整player

你個 rom 係咪 blu-ray rom ?

你用緊DVD rom定Blue ray rom呀
Blue ray rom咁稀有都有人買？

blu ray rom 成千蚊居然真係有人會買。

Macgo Blu-ray Player Pro.

免費方法：
makeMKV轉左做mkv格式的影音檔案，然後直接用VLC播放。